\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fullpage}

\pagestyle{fancy}

% \fancyhead[L]{Gaëtan GESTIN - Rapport Hebdomadaire TAL 2022}
% \fancyfoot[C]{\thepage\ / \pageref{LastPage}}

\title{%
\bf TAL 2022 \\
\large Rapport Hebdomadaire \\
Semaine 1}

\author{Gaëtan GESTIN, M1 SIIA}
\date{02/05/2022 - 06/05/2022}

\begin{document}

\maketitle

\section{Lundi}
\subsection{9h - 17h}
Début du TAL avec une réunion le matin de Mr. Fabiani pour nous présenter le TAL.

L'après-midi,
\begin{itemize}
    \item Installation de Godot Engine sur ma machine avec quelques tutoriels pour me familiariser avec l'outil.
    \item Création de mon dépot GitLab : \href{https://gitlab.com/GGestin/projet-tal-godot-2022}{lien}
\end{itemize}

\section{Mardi}
\subsection{9h - 17h}
Matin, finition du mini projet "introduction" proposé

Après Midi, On monte un mini projet avec Clément : Une simulation de vaisseau sanguin infécté avec injection de vaccin

\section{Mercredi}
\subsection{9h - 17h}
Sur le projet vaisseau sanguin avec Clement, j'ai modélisé les assets dont on avait besoin, et j'ai commencé un spawner

\section{Jeudi}
\subsection{9h - 17h}
Toujours sur le projet vaisseau sanguin avec Clement, j'ai modélisé des assets, fix le spawner et je l'ai transformé en "tool" pour découvrir ce que c'est en Godot

\section{Vendredi}
\subsection{9h - 17h}
Début de compréhension Visual Scripting
\begin{itemize}
    \item Cure des cellules
    \item Veine plus complexe
    \item début mécanique fluide
\end{itemize}

\end{document}